狼來了 日日都吹雞去北角

咩叉石獅同鄉會吹雞
咁鐘意吹雞叫埋鄉親黎
日日都話攻然後放佢飛機
食飯都食𨶙窮佢地